{"type": "Feature", "id": 154088, "properties": {"woe:id": 154088, "woe:parent_id": 26813339, "woe:name": "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "SPA", "iso:country": "NI", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:19:22.284358", "meta:updated": "2020-08-22T01:57:14.048685", "woe:alias_SPA_S": ["Yali", "San Sebastian de Yali", "S Sebastian de Yali"], "woe:alias_SPA_V": ["Yal\u00ed", "S. Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed", "S Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"], "woe:hierarchy": {"continent": 24865672, "country": 23424915, "town": 0, "planet": 1, "county": 26813339, "suburb": 0, "state": 2346423, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350771, "woe:concordances": {"gn:id": 3616572, "qs:id": 1117619}, "woe:hash": "d46ewg7077sq", "geom:min_latitude": 13.28031, "woe:centroid": [-86.183479, 13.2894], "geom:latitude": 13.2894, "woe:max_longitude": -86.174141, "geom:max_longitude": -86.174141, "geom:centroid": [-86.183479, 13.2894], "geom:max_latitude": 13.29849, "woe:bbox": [-86.192818, 13.28031, -86.174141, 13.29849], "geom:bbox": [-86.192818, 13.28031, -86.174141, 13.29849], "woe:min_latitude": 13.28031, "woe:min_longitude": -86.192818, "geom:longitude": -86.183479, "geom:hash": "d46ewg7077sq", "woe:latitude": 13.2894, "geom:min_longitude": -86.192818, "woe:longitude": -86.183479, "woe:max_latitude": 13.29849, "woe:repo": "woeplanet-town-ni"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-86.174141, 13.28031], [-86.174141, 13.29849], [-86.192818, 13.29849], [-86.192818, 13.28031], [-86.174141, 13.28031]]]], "type": "MultiPolygon"}}